頭先係大專比人話痴線

自言自語 唔得咩

大專

大專個個都係